點解女仔一時秒回一時就上線都唔應

如題！我同佢就可以話好熟
瞹眜野都有講下
哩d 算唔算係忽冷忽熱

同其他人傾緊呀 唔通我淨係覆你一個咩

佢同人傾左成個鐘都冇read 到我
同埋好多時一去到夜晚十點十一點
就唔應機 我認我係多心成日偷睇佢last login

另一個人更加有與趣囉

係咪唔stalk 9人地會好d
我打得上黎都係想問係咪咁

欣宜又搵你
林嘉欣又搵你 覆邊個唔洗答你呀？

你估得你一隻兵？

覆message 好攰㗎ching 體諒下

心態上係要點？
唔懷疑人咁追落去
定係用可有可無既心態追
即係等佢着緊我先起勢追

女仔咁樣追男呢
無視已讀好唔好

若即若離 戰術嚟